有冇D 遊戲可以一部電腦兩條友玩打發時間?

舊D都OK 隔離緊兩條友無野做好悶... 得部PC

拳王

世紀帝國2

lf2

Metal Slug

RBO 仙境傳說

Overcooked應該有？
買switch 大把 pc少啲 冇乜人整game expect你部電腦兩個人玩

Overcooked! 1/2, Magicka1/2, Unrailed!, Brawlhalla, 所有NBA2K, 所有類似街機格鬥類型遊戲

彈珠台

認真
LF2

拳皇

叮噹大富翁

LF2
小朋友下樓梯
無國界戰隊

lego

泡泡龍
細個覺得好好玩

it takes two

拳皇 堅正 但而家應該好難搵舊時d模擬器

岩岩有搵, 搵唔到LINK
BTW買左MOVING OUT STEAM版玩, 玩玩下就一個夜晚, 但仲有13日要隔離

做愛啦打咩機